係澳門智攻三個放數佬，逃出生天，好興奮

話說我係金沙賭錢，已經差唔多清袋，準備回港，跟住有個男人問我駛唔駛幫手，我就話利息點計先，佢話好低，如果當日還到唔收我利息，跟住佢借左三雞籌碼比我，叫我寫低少少個人資料同交身份證比佢，我就去轉場去海立方玩，去到海立方多左二個人，應該係佢叫多二個人睇住我，我去到邊個三個人跟到邊，不停咁叫我一鋪過，我就故意慢慢玩，扑街有條友拿我二個一萬籌碼放係庄，我就話輸左唔關我事，扑街真係輸左，我話我還返得返三千蚊籌碼比佢地，佢地話叫我還五萬比佢地，我話身上無錢，要打電話比朋友拿錢，話我朋友係香港拿緊錢來，我地去外港碼頭等，等左半個鐘，有個放數佬話去放水，叫佢二個兄弟睇住我，終於機會黎來，得返二個，以我平常打開拳同健身，我絕對有信心打贏佢地...

有人想知再講

結果俾人打到仆街？

係咪比人打到牙都甩埋

我少少傷都無，佢地點傷就費時講，e度唔方便講，總之就好痛快，我建議同我一樣輸到扑街既朋友，都試下借錢，最好聯合三個以上朋友，先搵一個去借，贏左有得還當然好，輸左就叫朋友去某個地方等，一齊打走班放數佬，唔係真係班放數佬以為自己大駛，我地為民除害，我地賭仔都可以做好事

又話昨中日還唔計息？

打完你上到船？

同埋出手唔叫「智攻」囉

你唔洗旨意再去到澳門都似

第一，我已經講左佢幫我下注既二萬我唔會負責，佢都照下注，第二，佢話當日還唔收我利息，但係當日就叫我還五萬，條數我點都唔還，就算報警我都唔驚，道理係我個度，如果佢地咁都得，不如唔駛借錢比人，直接搶就得啦！

所以我二年內唔去澳門

逃生個到講詳細啲啦
係真既話都幾勁

吹水既野 ....我話打十個添啦

連登無野多 9up 吹水最多

我無咁勁，只係一打二，仲要先主動出擊，令佢地無還擊之力

夾硬幫你下注已經同搶無乜分別

樓主logic：我食腦先可以打贏嗰兩個財仔
所以都係食腦

哦

洗米華引入呢味野好耐啦

個個都話我講假，不過無所謂，因為個個都覺得我無可能以一敵二，但我可以話比你地聽，我經常去健身中心做健身唔係白去，健身同賭錢都係我既興趣

渣ga，個次我俾人打到差D入廠，最後靠支槍搞掂，想知再講。

利申： FBI

格硬幫你賭咁惡
抵打

班放數佬低估的既實力，既然夠膽走左條友去放水，仲要走個件係最大隻，其餘二個點夠我打啊，輸到火都黎，搵班放數佬出下氣，爽啊

如果你話練開野可能都信你2成
玩開健身同好揪風馬牛不相及

你地唔相信都無辦法，我講既係事實，我以自己今次為自豪，我成功係放數佬手上逃出生天，我依家仲好興奮，今次我講件事出來，只希望萬一又有人向放數佬借錢，比佢地以高價利息還債，千萬唔好怕，道理係我地度，不過如果你地係怕死既我都幫唔到你

每日上來報平安

之後即刻跑入碼頭上船？
撞正好多人排隊買飛咪好尷尬

我想知你打完人之後走去邊?

我估佢地依家應該搵緊我，我幾年內都唔會去澳門

原來就係你個四眼仔

扑你老母街

拿左我身份證，之後我逃出生天後，去澳門入境處報失，話唔見左銀包，所有錢同身份證明文件唔見左

佢地會唔會係香港有人搞尻你嫁😂😂

夠鐘訓教喇，聽日仲要返學

佢應該雙失有好多時間諗下野

我講左我去左澳門入境處報失

講真，你地就話我作野，我係打放數佬啊！為民除害，放數佬搞到好多家庭家破人亡，我夠膽講我做左件英雄式既事

攪到家破人亡係賭仔自己
收數佬出現只係果

我信你
不過想聽多d戰鬥場面

我生平無做咩好事，今次當做好事，希望班收數佬顧住搵我，唔會去搞其他人

點解咁似張家輝同王晶拍賭片D劇情

On99

小心人地黎香港搵你

佢地搵到我地址先算啦！我係香港自己租屋住，搵到我都唔怕，最多搬走

有你id 好易摷到你喎ching

最重要既打鬥場面隻字不提，連故既價值都無

個陣佢叫我比身份證比佢地，填少少個人資料，都係工作，地址同電話號碼，除左電話號碼，我全部資料寫假

住天橋底？

有電話號碼已經搵列你地址喇，個個好似你咁借完就走路佢仲洗做

聽到都覺得爽皮！
之前同朋友去賭錢，俾d人成日跟住晒，煩過d烏蠅
我都係大聲喝佢咪L再跟，之後轉場就算

樓主 我係你格離床

借錢緊要還 咪比錢中介

樓主好型

Btw可唔可以借幾皮野嚟

澳門同台灣一樣，
只要返到香港就做乜都得

香討幾日前post過

不嬲好多 唔買拉撚住你件衫都有

關唔關腹肌事？

0分

同樓主切磋過，比他打到扑街，應該唔係吹水！

人地吹水，唔好駁故

一睇就知樓主係「智將」啦，無係智攻係咩呀

搶籌碼即時喝佢啦

樓豬：嗰個就喺我嚟

樓主打得好！

你好似留左身份証俾人架可？

有張身份證都應該夠佢搵到你

唔好以為香港d私隱條例可以保護到你

支持樓主，要求樓主入金沙見一個放數打一個

好勁

有冇儲氣？

如果用太空卡，應該無可能搵到你

其實有你身分證就好易搵到哂你全部資料

賭仔既我根本無朋友，賭到眾叛親離，電話入面都係之前同事同朋友，屋企人一聽到我既名馬上收線，唔會理我，當日我已經輸到好慘，班放數佬仲想係我身上拿一筆，佢地要玩野，我就同佢地玩

你地話我吹水，我就話係講真，基本上公說公有理，婆說婆有理，無得講，唔相信我既人，我講咩都無用，但有人相信既人，真心希望我地一齊打擊放數佬，唔好怕

咁你好好彩
屋企人朋友借30萬，講好還33萬
但輸晒要還40萬
但佢唔肯
之後俾人挾走左

放數都好信

正常應該有啦 個撚個著草番香港咪唔洗追數

唔去澳門究竟有咩蝕底

搞你屋企人同朋友就基本啦
我意思係憑id搵到你本人
你有比過id申請既野佢都會搵得到
知你邊頭出沒再搵人跟你其實唔難

以前我公司得罪黑社會結果累到成公司d同事比人晒底先知原來咁易

D黑社會有同政府部門同銀行入面既人合作開，所以實起到

樓主俾身份證依下已經衰左
佢地揾人查一查就知你住邊 有咩親屬

收到風樓主係夜神起義入面Bane嗰隻大隻,不過重bulk緊啲線條未出嚟,放數佬以為無料到

有身份証就搵到
黑暗到你唔信

好似係會挾你返香港直接搵財仔借？？
其實一落香港報警得唔得

你有個人名義既銀行戶口就已經搵到你啦

你咪臭係華英雄

個朋友大陸人黎，本身都超有錢
但佢唔忿氣講好還33，點知要還40姐
應該叫人黎俾錢掛，佢另一個有錢朋友都係澳門
要還實還到錢嘅

我無跟進之後點呀，所以我都唔知最後點

我係講真既，你地信唔信都唔關事，我放相對我安全會有好大威脅，我將件事講出來已經要好大勇氣

樓主影隻手臂睇下

樓主賭錢賭到個腦傻撚左 係咁ff

所以你張身份證呢

請善用起底功能

咁點解你仲要賭？賭到冇錢仲要借？

都算係為民除害既

戰鬥

ching ho ball

lm

你唔係留左 老身 同 地址咩

正常你返到香港有人係碼頭接你

仲有咩最後說話想同大家講

果啲財仔係pk
根本搶錢
不過賭仔又係 明知果啲搶錢 都忍唔到問佢地借

開班教人打放數佬啦

我仲以為你借左幾百萬

講下打鬥過程啦
係咪受過嚴格既中國武術訓練？

又係香土

不安，有人冒警

一打二仲算唔算智攻?

年經

樓主影個身形睇下
貼埋你個名
我就心服口服

原來香土

唔使幾黑暗，除非係香港完全無登記電訊/銀行類服務

咁早知借多d

樓主，睇你骨格精奇，實在係百年難得一見嘅練武奇才…
就憑on9嘅智將性格, 你一打十絕對冇問題.

天光啦 唔好發夢啦

所以去澳門賭場唔好開賭場卡
佢地科技先進
有面部識認系統
你一落場就自動識認你 然後出晒你之前嘅輸贏記錄
發現你贏得多就....
所以無賭仔可以長贏就係咁解